有時覺得郁民真係好撚慘

以前未痴撚埋班濕9熱狗同城邦派果時
外界只係話佢係癲狗
當帶起左班濕9熱狗同城邦派之後
就要硬食埋熱狗既黑社會形象同城邦派既邪教形象

搞撚到郁民既形象臭撚晒, 郁民都未撚屌7你班濕9
拖後腿搞撚到郁民輸撚7左都未撚同你班濕9傻西計
你班濕9可以忘恩負義先開郁民波?
你班7頭冇撚病呀?

人仔細細冇D大志, 身體健壯走去搞和平建國咁撚錫身, 唔撚死都冇撚7用

真正既反骨

而家D後生覺得毓民過時，就要貶低佢黎搏出位。咪學毓民咁講一日未斷氣都未知輸贏、放長雙眼睇下班人幾時再細胞分裂、互相攻伐。

佢你契家佬自己攞黎。